嘩，GME好撚多人放負呀！

敵人愈反對，就姐係點呢？

姐係做啱左呀！strong hold 佢老母

佢哋連敵人都唔係
只係冇買又眼紅人哋成功

反手put 我 唔該

星期一gme發行更多股票 你會有幾成功

唔洗開股東大會呀on9

建議星期一即刻買put

成班retards 送錢比你喎

貝沙灣都有得你住

I just like this stock

點解咁多人會以為禁個制啲股票就會飛出黎
宜家GME同沽佢既基金合作玩尻自己股東你知唔知自己講緊咩

你當發新股派傳單?

一係to zero一係to moon，驚閪呀

希望可以一千萬美金一股，見證連登仔發大達。

如果好多人買long put 咁個莊咪要沽空做對沖，想伏鳩大成做燃料

一個禮拜後就會有人開post
標題係: 冇買GME苦主區

哦... gme 自己有錢唔賺兼送錢俾人洗咁好人

户

發咗達一齊捐幫手足

明明琴日SHITRON投降之後士氣大增
之後就一堆淡友出嚟唱淡 叫人要走快啲走
320都唔會守得住blablabla

真 俾我仲唔賺你地班友錢又上黎恥笑

買唔夠gme苦主區

你有這個想法，希望佢升到三千萬美金一股！

敵人係地球另一面
但有樣野既係，逢紅必反，逢反必紅

佢哋其實唔係分化L
直頭係反社會人格

熱_?

想問下借左10股出去，之後配股1:5
對家都係還10股唔係50股？？？

我AMC嗰邊的
希望最後贏200

有賺就得
最緊要都係可以見證班大鱷仆街

配股唔等於STOCK SPLIT

知足常樂

睇黎要睇下書 增長下知識

用買美股賺返嚟既錢睇大鱷仆街 都抵返哂

仲可以幫手足！

有個傻閪變左月供淘大30年

一堆無買既人係咁笑打緊大鱷既人天真
令我諗起某啲場面

連登唱淡
其實好事 買股都係賭嫁啦 但又要講風險管理
其實大把都係買左少少
但今鋪值搏率係大撚到仆街

做pr雖然賤過做雞，但你可唔可以都做返少少功課先？

Strong hold makes perfect!

咪就係
我就預撚咗 total loss

睇下啦戇鳩
Black period點撚樣配股？

好撚無知架d人

買股票點解會有敵人？

星期四果日已知sh gme and amc 係冇錯既

咪係，你估佢哋有份沽空咩

我唔要一齊開心
我要你一齊唔開心

大鱷仆街？
關我咩事

我要睇香港人/連登仔仆街

唔好睇連登 睇raddit算啦

wsb班人都好撚on9

仲供香港樓

想食下花生，星期一入幾手，理唔理智...

果班財經台藍屍 支那賤種基因 憎人富貴厭人貧

輸有限 賺可能無限